點解有teenager 仲要有adolescent

型啲咩？
溝通係要相方明白，唔係show off

Young people

Teen仲短

Bigger kids

中文咩得「青年人」一詞，廣東話好d，有埋「後生仔」，所以只係識中文的話，用詞係好窄既，最後思考亦同時好窄

仲有幾十個

F.3程度以上應該要識得哂

仲有chap ，同英國佬交談必備

利申：一般中學英文老師都唔識

係呀，大家千萬要花最多時間把中文學到最好